［公投］ 阻人訓覺大罪啲定阻人扑野大罪啲

屌你老味晨早流流鄰居嘈撚到拆天星期六訓多陣都唔得

正皮：阻人訓覺大罪啲
負皮：阻人扑野大罪啲

我第一個正皮